美俄領袖通電話 特朗普籲將中國納入新一輪限武談判

🇺🇸 🇷🇺

美國總統特朗普和俄羅斯總統普京通電話。特朗普呼籲中國參與新一輪限制軍備的談判。

白宮發表聲明說，特朗普重申，美國致力實行有效的軍備限制，不止俄羅斯，中國亦應該參與，並期待今後能夠展開討論，以避免高昂的軍備競賽。

兩國領袖通話期間亦談及新型冠狀病毒疫情，特朗普重申，美國除了致力照顧國內民眾，亦準備向包括俄羅斯在內的國家，提供所需援助。

睇來侵侵始終係最叻燃支共既人
把口舔雜總但行動招招見血

佢唔參加你又可以點？

似係侵侵無錢玩軍備競賽喎

依個post明明係"籲" 你就話"行動"招招"見血"

其實咁耐有咩實質行動做左?
Pass下法案但冇後續個D唔計 真係傷到支那既好似得關稅渣wor?
然而支那4月貿易順差仲增加左